[集思廣益] 就快生日 就快諗爆頭

咁多位巴絲可唔可以幫手提議下?

帶佢整蛋糕

我地之前傾計有講過會做呢樣野 不過我想留返真係一齊左先做

慶咗又點 到頭來咪又係咁

唔使送，請佢食餐飯
同埋你地搞清個狀況/關係先，可能佢遇到個啱傾嘅人

睇黎絲打都有D野煩喎 一齊傾下?

呢句真

我都想搞清楚 不過怕太chur的話佢會走

咁起碼我都叫試過去做

所以你未摸索到之前唔使做太多野
去食餐中價位嘅飯，行下街送下佢返去就夠
whatsapp呢啲嘅作用係約佢出黎，齋吹冇用
你地出街出到有個習慣先

我都試緊去令到出街可以出到係個習慣 不過佢都好似唔多出街 咁先難搞

she's just not that into you